![SONGMICS Estante organizador de gabinete, juego de 2 estantes de encimera de cocina, almacenamiento de cocina, estante de especias, apilable, expandible, metal y madera de ingeniería, blanco nube y ](https://m.media-amazon.com/images/I/71U3AEHIXHL._AC_SL500_.jpg)

Espatula / Pinza - Plastico

ÄSPINGE Cocina Pequeña Negro/Fresno

[Bottle Buddy Cascada Pour & Store System Sistema de botella de agua, estante de almacenamiento de jarra de 3 niveles de 5 galones con protector de piso y bandeja dispensadora, organización para el](https://www.amazon.com/Cascada-almacenamiento-protector-dispensadora-organizaci%C3%B3n/dp/B09MZM68M6/?th=1)

REALINN Organizador para debajo del fregadero, organizador de gabinete extraíble de 2 niveles deslizantes para fregadero, estantes de almacenamiento, almacenamiento debajo del fregadero para cocina, 
https://www.amazon.com/-/es/Organizador-fregadero-organizador-deslizantes-almacenamiento/dp/B0B6TK767D

TILLREDA Estufa induccción móvil 1 zona, blanco



## Electrodomésticos Cocinar (Fuente de Calor)

- Placa de inducción,
- Resitencia Electrica, 
- Placa de vitrocerámica,
- y estufa de gas

- Zavor G2 Placa de inducción de doble quemador, quemadores eléctricos para cocinar con velocidad y eficiencia, estufa eléctrica portátil con controles táctiles, 9 niveles de potencia, perfecto para 

- Placa de inducción portátil, quemador de encimera, 1800 W, vidrio cerámico a prueba de obturador, temporizador, bloqueo de seguridad, control táctil, apagado automático, detección de bandeja

- 


### Placa de Inducción

> Ruido